[反修例簽名] 而家政府成日用個反修例簽名打飛機,反修例應該都要做輿論壓力

支援修例點做 反修例都應該照做
佢地唔洗認證 做番同一樣野 仲要刷夠多佢一倍
唔洗下下都比政府/輿論話差唔多人數都係支持
好似上次反佔中 是鳩但搵人簽 就話好多人反佔中